{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 블루로드타운펜션 달빛동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンション内でペットと一緒に入室する場合には拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 全客室でペットを入室できません。 スパとジェット凍結機は天候によって利用できない場合があります。 バーベキューグリルと炭のレンタルは人数追加時に追加費用が発生し、お申し込みとセッティングは午後6~8時まで可能です。 午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、オーシャンビュー、プール、駐車可能など様々な施設とサービスを提供するペンションです。 周辺には風力発電団地、畜産港、竹島山、コレブル海水浴場、サムサ海洋公園などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加する場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内でペットと一緒に入室することは拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "全客室でペットを入室できません。"
        },
        {
            "question": "スパとジェット凍結機は利用できますか？",
            "answer": "スパとジェット凍結機は天候によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭のレンタルはできますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭のレンタルは人数追加時に追加費用が発生し、お申し込みとセッティングは午後6~8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には風力発電団地、畜産港、竹島山、コレブル海水浴場、サムサ海洋公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 485
    }
}